環團積極叫走飲管，商家積極配合，心照喇

環團又會咁突然，
呢一輪咁積極叫人走飲管，
商家就紛紛配合.
心照喇.

想表達 d 咩？

心照啦

係囉
大商場大公司地舖開住門開大冷氣無人屌

心照

既慳錢又環保
何樂不為

班環保撚屌唔做呢啲野 點cap資金呀

錢作怪

cut cost, why not?

原本買左個D飲管會一夜間消失呀?

無紙飲管

一陣去公司canteen拎返幾十支飲管放袋先，屌你老母